王志民:邊個塗撚黑咗我支旗呀？ 民民：你個仆街喺我國土搣我支旗嚟擤鼻涕！

根本冇人想要你支垃圾旗豎起香港吖

呢d垃圾旗

push, 唔好比達狗post洗板